Louisa Gabriella13.20
ga ada suara?
Deni Gunawan13.43


scrum : digunakan sebagai management projeck 

terdiri dari : 
product owner
development team
scrum master 

meeting daily
- 20 menit before work
    - menanyakan kendala
    - menanyakan gimana memberikan solusi terhadap kendala tersebut 
   - menanyakan bagaiman menangi dan progress pengerjaan untuk task selanjutnya

meeting week
- 2 jam after work before holiday
    - menanyakan kendala
    - progress dari pengerjaan
    - hambatan selama seminggu
    - solusi dari permasalah yang dihadapin

https://www.linkedin.com/pulse/membuat-aplikasi-simple-microservice-2-mendaftarkan-dan-deni-gunawan-1c/
https://www.linkedin.com/pulse/membuat-simple-microservice-3-costumers-information-file-deni-gunawan/

bentar ya ke bawah dulu he
xcn-vpvn-yqy